急！！有無人可以話我知條金魚發生咩事

條金魚最近有咁樣嘅情況 一直反肚浮喺水面游唔到落水底，我可以點做同埋咩病

好似話個魚鰾有事

就死

魚鰾失調
如果無喂食過量多數都係細菌感染
好難救

咁有無咩補救方法？

咁可以做啲咩？

買過條

網上有條片係有條金魚魚膘有問題
主人唔知整d咩令佢游到水，食到野

燈光問題定你啲水真係咁黃

燈光問題